大交合：下午2時前改發8號訊號機會不大

要返工，不了

姐係三點八號？

最快都5點打後啦，唔通比你班hihi早走咩

劇本已寫好
5點20分掛八號
全世界逼車放工

收市後八號

FCC 一開就8號

我估1620／1640 8號波

收工先黎8號
聽日朝早就落波
完美劇本

有無巴絲係大交合做？

放半DAY

我口頭撚信大交合啦
成日話遠離香港 慢慢接近 屌你老母 班友𠵯撚想掛咪開聲囉

雨都冇 番去office打飛機算啦diu

屌 唔好6點先黎八號呀

走緊喇喎，唔好FF咁多啦

佢夠話3號不大

弱智？

起碼都五六點啦

明明接近中

咁恨掛8號波 比你1700掛到0600啦

下午會唔會掛八號？有無人收到消息

唔掛就唔掛啦屌你老母

FCC 10 號都照常，風雨不改

收工8號

走又塞車
逼你OT

如果今朝跌市會唔會提早2點掛止蝕

硬係睇幾次都睇唔明

擾民的八號又來了

其實大交合都講得好明顯，你班友點都要返工，問題係下午幾點改 8 號，照計就三四點通知五六點掛八號。

比個6點佢，等佢贏莊$100

貨櫃碼頭消息 : 照常工作

淋尻FCC 門口班土共都好

正仆街 又塞車

抗議喎
淋雨啦
淋到肺炎

六點半掛得唔得呀

利申：收五點半

今日八號機會都不大
太慢

個風咁慢點會八號

2.1分掛啦屌你老母

岩岩講左六點前掛八號機會較低
返工做嘢啦

三號強風信號

香港天文台發出最新熱帶氣旋警報

三號強風信號，現正生效。

預料本港平均風速每小時41至62公里。

在上午10時，熱帶風暴貝碧嘉集結在香港之西南偏南約160公里，即在北緯20.9度，東經113.7度附近，預料向偏北方向移動，逐漸靠近珠江口一帶。

按照現時預測路徑，預計下午六時前改發八號烈風或暴風信號的機會較低。

與貝碧嘉相關的雨帶會為本港帶來狂風驟雨。市民請保持警覺，留意最新天氣情況。

在過去一小時，長洲泳灘及大老山分別錄得的最高持續風速為每小時44及42公里，最高陣風分別為每小時54及55公里。

三號強風信號－防風措施報告：

1.請立即採取防風措施，將容易被風吹倒的物件綁緊或搬入室內。

2.請將堆積在渠道上的樹葉與垃圾清除。

做嘢啦咁多位

撐到聽朝放半日得贏

-個風有機會增強到強烈熱帶風暴

-有機會進入本港100公里範圍

天文台憑乜咁肯定6點前唔掛8號

風力

預計下午六時前改發八號烈風或暴風信號的機會較低
有肯定?

佢話事

風圈細

而家先朝早10點...距離下午6時有8個鐘...

係咪放暑假天文台就可以亂黎？

就憑佢係商務及經濟發展局轄下嘅部門
我講咗咩 自己參透下

因為個風向西遠離緊

不如聽日先打8号

佢一向用字好抵死

通常用「日間大部份時間維持3號」

而家講到明6時前

係號呀屌你老母

個風向上D就8號, 如果KEEP住西行就無啦

号号号号

我就係唔打嗰個字

今晚10:00pm 先掛, 聽朝6:00 am 落

走緊啦個風

大交合合長死全家

不大不大 但係都會掛

廢中：落雨冇OT，不了，約埋老西大媽返屋企扑野算

上次俾人篤爆有d測風站永遠唔會測到8號波標準，拉低哂個平均數，所以掛8號嘅可能性愈黎愈低

支那仔屌你老母

上報行西北啦

工都返左掛唔掛有意思咩

掛左可以收工架喎

佢可能要掛10號先有得放

向緊西啦8號都未必有

佢想講6點後比較大機會掛8號..

【10:05】氣溫27°C，濕度96%
【09:50】天文台表示，按照現時預測路徑，預計下午6時前改發八號烈風或暴風信號的機會較低
【09:50】更新熱帶氣旋移動路徑
【05:47】雷暴警告有效時間延長至今日上午11時30分
【05:20】天文台改發三號強風信號。教育局宣佈，幼稚園、肢體傷殘兒童學校及智障兒童學校今日停課

陳浩天一開聲就打8仔

天文台

屌你今日打風唔洗返學 你班港豬繼續返工啦

【貝碧嘉襲港】澳門氣象局考慮下午改掛8號風球

三號強風信號現正生效，天文台預計，下午2時前改發八號烈風或暴風信號的機會不大。不過澳門氣象局就指，下午視乎情況考慮是否改發八號風球。

澳門氣象局表示，上午9時熱帶風暴貝碧嘉集結在澳門以南約140公里，正逐漸接近澳門，由於橋上風力間中達到強風程度及有陣風，呼籲駕駛人士注意行車安全。

香港同澳門無時差下話

為咗嗰半日假就咁聲嘶力竭

一個珠東一個珠西，梗係唔同d
個風位置近珠西嘛

佢地上次死左人
而家實好敏感

咁香港死返個人先

咁既風仔都仲諗8號會唔會過份左少少

一陣好快有貨櫃碼頭料

九龍灣出緊太陽

有哂 Answer

【封殺港獨】陳浩天1pm演講 愛字頭晨早踩場示威

香港外國記者會（FCC）邀請香港民族黨司集人陳浩天在今日的午餐會上演講，除了遭外交部力阻外，連日來亦受建制陣營炮轟，仍無阻FCC繼續進行演講會。陳浩天演講將於下午1時15分進行，今早已有親建制組織「珍惜群組」兩名人士到FCC門外掛起橫額示威，警方亦派員到場嚴守。

另外，「保衛香港運動」十餘人今早亦由金鐘海富中心遊行至政府總部，抗議陳浩天被邀作演講，質疑以新聞自由作平台為港獨宣傳，要求政府盡快為23條立法。

如果大交合敏感d商業區一早人踩人

細蚊仔先鍾意打風

返特殊學校？

屌你老母

[澳門朋友請留意] 氣象局可能於下午改掛八號風球，機會率已由中等升至偏高。需要使用三條大橋的朋友，請留意強風及注意安全，而大橋可能於下午關閉，來往港澳渡輪亦可能停航。另外，下午及今晚需要前往機場的朋友，請留意航班可能因側風影響而延誤或取消。內港一帶低窪地區今日及明日早上仍可能因天文大潮而輕微水浸。

唔知港豬噢會唔會漏水

記得上年星期日有個八號完全冇風冇雨
天文台大大聲話就算係星期一至五都會掛
今次準備履行承諾，等睇6:10分掛

2000掛到0700
明天工作如常

次次打風都有特殊學校既學征衝出黎哂命

如果隻舜宇跌到連累恆指跌多過5%就即出8號 我話既

FCC果班廢中俾風吹走幾件我絕對ok喎
反正果班都係垃圾

半日假真係冇撚用...

弱不禁風

已經改左六點前機會不大...

屌... 岩岩仲約左人打麻將...

五點後都可能冇

我Uncle頭先搭飛機影到

又一個支那狗

澳門考慮下午就掛 代表咩?

903 話 澳門下午將考慮是否改發八號風球而機會偏高

明天早上六點：所有風球除下

熱帶氣旋警告:三號風球仍然生效。 在 11 時熱帶風暴 “貝碧嘉” (1816) 集結在本澳以南約 130 公里，正逐漸接近本澳。 今日 17 時前改發較高風球機會不大。 由於橋上風力間中達到強風程度及有陣風，呼籲駕駛人士注意行車安全，電單車駕駛者請使用西灣大橋電單車專道進行往返。

澳門近啲都高五點前機會不大，香港

6點掛，聽朝6點除下

• 16s
熱帶氣旋警告:三號風球仍然生效。 在 11 時熱帶風暴 “貝碧嘉” (1816) 集結在本澳以南約 130 公里，正逐漸接近本澳。 今日 17 時前改發較高風球機會不大。 由於橋上風力間中達到強風程度及有陣風，呼籲駕駛人士注意行車安全，電單車駕駛者請使用西灣大橋電單車專道進行往返。

澳門近啲都話五點前機會不大，香港就算啦

好難有囉我覺得 有都放工先有啦

8點先係最仆街

尋日話今日降雨80%
而家變60%
暴雨icon變3滴 屌你老母

正式宣布個風收左皮

澳門改左口五點前掛八號機會細啦

大圍好撚曬

算啦依啲打靶風都係爛泥扶唔上柄

九龍區曬到仆街，仲要有風唔焗

六點掛都好過冇
夜晩唔洗返

渣ga